準備好了 第一宗外地輸入個案

支那第一宗外地輸入個案 邊個國家跑出？

推

其實點會重有人白癡到去鬼國

成班都好似弱智地自大

殺人個班當自己係受害者 ON撚鳩

支那->公海->支那

最開心嘅係
班傻閪支那豬真係以為共產黨搞得掂

支那狗有冇廉恥

有廉恥就唔係支那賤畜啦

【Now新聞台】新型冠狀病毒肺炎重災區武漢市「封城」至今一個月，市內冷冷清清，有民眾表示食物供應足夠，亦有人擔心復工遙遙無期，影響收入，期望隨着新增個案減少，限制措施能夠逐步解除。

黎緊全部確診都會係輸入個案

美國點解唔肯掟個核彈過去支那

畀班賤畜生存根本就係浪費地球資源